點解覺得星期一會千升

Why

因為連燈股神覺得唔會

點解覺得星期一會千跌？

收到！即沽

報復式千升

拎個中位數，升500點，super